《每次錫我，佢就會流鼻血》

[size=4]【序章】

三月十四日，香港。

晨光穿過陽台照進屋內。既不特別和藹，也不特別溫暖，卻意外地把白色的地磚和電視櫃照得反光刺眼。

她盤着細腿坐在沙發上凝望着電視螢幕，手中握著一個還未削皮的美國紅蘋果，把它漸漸靠近紅唇，啃了起來。

客廳中除了新聞主播的聲線以外，還有「咔滋咔滋」的聲音於四面白牆內悄悄迴響。

「噚日凌晨，警方於南灣海灘尋獲一名二十七歲男人，救護人員到場時已經死亡。現場冇遺書。警方稱事件並無可疑，初步估計係為情自殺，救護人員指死者有曾經流過鼻血嘅跡象，未知同死因有冇關連…」

「咔滋」

她大口咬下一口爽脆的蘋果後，把電視關掉，再緩緩地走往掛在大門的日曆。

從門旁鞋櫃的抽屜內拾起一枝筆。這次是紅色筆。

她以一個大大的圓圈圈着「14」這個數字。

已經是第二個了…

為情自殺？

當中的情，又有多少是屬於她和他的呢…？

！哎呀呀呀呀
發現自己好白痴咁毀咗成篇嘢嘅第一個字，
如果你撳咗入嚟睇，小妹萬分感激你嘅G持！
聽日開過個新post繼續連載～請各位巴絲體諒新手小妹！！

新讀者留名幾時出po

噚日已經出咗新post喇～多謝巴打G持
今晚新post見

傳送門：
《每次錫我，佢就會流鼻血》